【開飯喇】需要HP補給包嘅手足入一入嚟

你哋講俾我哋知
用咩方法俾補給包你哋會覺得安全放心？

一定要好好照顧自己身體
食得飽訓得好
先有氣有力繼續打呢場仗

補給包係指？

點樣比物資同緩助？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

冇哂HP要食生命果
但唔知有咩方法可以俾到佢哋

energy bar/gel傳上前線
其實未前侍都可以派咗先
唔食都袋住先
生命果就去爬山用品睇

push

*對恃

落場我知點俾
但而家已經要補給嘅手足唔知點可以幫到佢哋
擺低錢喺飯店都要佢哋肯去先得

哦。。。明你講乜
八達通充爆 好似接放學TG咁？
比利是？
百佳惠康M記現金券

做呢啲唔係問題
問題係唔知點樣可以俾到佢哋